\documentclass{jsarticle}
\title{第2回 確認テスト}
\usepackage{enumerate}
\begin{document}
次の微分方程式を様々な方法で解こう。ただし$k>0$とする。
\begin{equation}
  \label{eq:diff-eq}
  \frac{dy}{dx} = - ky + a.
\end{equation}
\begin{enumerate}[(i)]
\item 変数分離型であることを用いて解け。
\item 定数変化法を用いて解け。
\item 
\end{enumerate}
\end{document}


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: 
